一人一個小步驟令食物更加好食

方包烘底
蛋加d 奶先炒

加蒜蓉炒菜

肚餓

餓自己一陣

望住靚女食

加靚女口水

加日式沙律醬

蒸魚豉油加魚露

所有嘢都加即食麵包味精粉

m記shake粉

燒菠蘿

菠蘿放落鹽水
唔好刷完牙食野

甜野加少少鹽

炆野落冰糖
炸野炸兩次

加生蒜辣椒再淋啲滾油

唔係樣樣野都可以炸兩次
蝦呢啲炸兩次韌過橡筋

炒強加奶係要夠熱先得
如果唔係會水汪汪
加cream會易搞啲

炒生菜加辣椒
成件事好味十倍

炆野落草果

煮咖哩落一小羹即溶咖啡粉

搽完牛油先焗麵包

m記食薯條落黑椒

同樓豬一齊食

加少少糖炒菜

乜都加芝麻醬/沙津醬/芝士

擺盤

煮完倒撚咗佢，落街食

食橙都加？

食飯落飯素

蒸魚落蔥
炒菜熄火前再落多次油。

食左其他野先 留返最後先食特別好食

南亞式南亞人

加味精

加芝士粉

薯餅加茄汁

加辣

醃肉落糖 會令啲肉更加冧同入味

西瓜/菠蘿加少少鹽

無知就唔好衝出來柒
人地日本蝦天婦羅係要炸兩次先好食嫁

鹹食落鹽,甜食落糖

咁多例子唔用係要用天婦羅
天婦羅就係唔會翻炸嘅佼佼者
天婦羅要嘅係脆得嚟又light嘅炸皮
一翻炸個脆皮就開始變硬

尤其是蝦呢啲話都冇咁快就熟
你炸兩次
蝦肉會老
就算係吉列炸蝦/ebi fry都唔會翻炸

我唔知你去開邊間食天婦羅係會翻炸
YouTube上面日本人教整天婦羅都冇講過要翻炸
識嘅日本人整天婦羅都唔會翻炸

就算係李家鼎教炸蝦都唔會翻炸

你咪係柒個個

呢個真係未試過

凍咗叮返熱

食肥婆前聞一聞佢胳甩底

加個貴價價錢

煮餸煲湯加雞粉

熱飲同麥皮加糖/煉奶

沙律加黑醋

暫時未諗到其他

上次落咗少少都咸到我仆街
人地落梅粉架喎

要用粗鹽
用兩隻手指𢲡一撮仔
然後吊起隻手
慢慢咁搓啲手指落鹽
好少好少就得
灑得均勻啲
有剩嘅放返入個鹽兜就得

偷食